屌你老母狗巴

垃圾永遠2分鐘，等撚左半個鐘都冇車

港島返新界過海車?